我輸乜

我咁靚仔都揀佢
屌你老母

下個更可愛呀巴打

乜都輸晒囉 仲問

屌你老母

呀呀呀呀呀aaaaaahahahhahhahhhhahhh

你確定你靚仔...？

yes

我揀你

hello：o。無圖

不了 你有性病

當你遲遲未改變
就讓我改變吧

矛盾只因深愛著 你知嗎

打開窗跳出去 令佢後悔啦 仲諗

人地都係揀番女人姐 唔好阻人啦

?

我自問ok靚仔，中上
有少少似佐助咁嘅樣
不過就毒毒地 女性朋友都冇
可以話係佐助型毒撚
不過身高得16x
讀緊第二年asso 但都冇女仔埋身

有冇靚仔巴打都有咁嘅情況
不如一齊出櫃